聽日坐鳩鐵上深圳，有咩要注意？

希望唔會出事

好啲斷氣 遲左死亡名單都冇得上

你老母俾狗屌死左啊傻仔

立定遺囑囉

等睇遊記

準備少個腎

記住睇住港股

咪撚落返黎